Mercedes CLA vs BMW 2 Gran Coupe

CLA
2 Gran Coupe

CLA

2 Gran Coupe

Cla controll 同加速力 狗也不吊

今代以外型計就打和啦:

車頭 CLA好睇啲，2CP 就有些KAI
車尾就2CP好睇啲，CLA就是怪怪的咁

218i 加速應該都麻麻地? 不過唔知代理會入邊隻

兩架都中撚左幅射咁

兩架買曬
整做一架cla車頭 2系車尾

2gc 有啲似°°°

不能同意更多

外型cla

內飾bmw

不過香港未必有228

如果香港bmw剩係入218 同 235 其實同cla唔算同一個market

elantra